{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 자라(ZARA)"
    },
    "text": "慶州普門団地に位置するザラ(ZARA)Designコンセプトルーム/高仕様PC/ジャムスパワールプール/乾式サウナ/ホカンス慶州普門ザラ客室案内全客室が禁煙するかどうかと無料Wi-Fiを提供するかどうかをご確認ください。 また、ネットフリックスを視聴できる客室もあります。 スペースには、高度なメモリ フォーム 寝具が使用されました。 VIPルームでは乾式サウナをご利用いただけます。 ただし、これをご希望の場合はフロントまで事前にご連絡ください。 連泊予約をされる場合、貸室費用や追加費用が発生することがあります。 また、オンシーズン、特定日、祝日を含む日程では料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親の同伴の下でのみ入室が可能です。 身分証明書を持参しない場合は、利用制限および払い戻しはできません。 また、すべての物品の盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意しなければなりません。 ご利用するすべてのお客様がお互いに配慮と協力をお願いいたします。 慶州普門スッポンの住所は慶尚北道慶州市普門路465-20(新坪洞)です。 何よりお客様のレビューはとても大切で、宿泊レビューを残していただければヤノルジャポイントの積み立てが可能です。 フォトレビューも愛です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスが視聴できる客室もございます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "VIPルームでは乾式サウナをご利用いただけます。ただし、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "連泊予約をされる場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日を含む日程で変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日を含む日程では料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親の同伴の下でのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、利用制限や払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は、利用制限や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損、汚染時の損害賠償や洗濯費は請求されますか？",
            "answer": "はい、すべての物品の盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "慶州普門スッポンの住所を教えてください。",
            "answer": "慶州普門スッポンの住所は慶尚北道慶州市普門路465-20(新坪洞)です。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "宿泊レビューを残していただければヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューはできますか？",
            "answer": "はい、フォトレビューも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 503
    }
}